今日出街請女神食飯, 唔覺意望到佢wts起碼同二十個男仔活躍chat緊

跟住就諗起佢好多次傾計時都記錯我啲野
其實佢係咪連我係邊個都唔太記得?

約到出黎幾好啊

又來料

Ok

佢係咪叫Karen?

剩係記得你負責埋單咪得